{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 테일즈힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 簡単な予約案内事項としては、客室内では臭い料理や焼肉、喫煙が禁止されています。 追加人数は許可されておらず、安全上の理由により満13歳以下の子供とペットは出入りできません。 屋内も屋外も禁煙ですので、喫煙のための場所はありません。 室内バーベキューもできません。 ルームサービスではクリームソースオムライスを提供し、駐車は可能です。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては清涼山、農岩宗宅、仙遊橋、稲荷吊り橋、ビナリ村があります。 遠い距離の観光地としては白頭大幹樹木園、蔚珍暴風の中でドラマセット場、蔚珍竹辺海岸スカイレール、安東陶山書院、仙城水上道、安東ダム、楽江水路公園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室内では臭い料理や焼肉、喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数は許可されていますか？",
            "answer": "追加人数は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "13歳以下の子供やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "満13歳以下の子供とペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "屋内も屋外も禁煙ですので、喫煙のための場所はありません。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキューはできますか？",
            "answer": "室内バーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "ルームサービスで提供される料理はありますか？",
            "answer": "ルームサービスではクリームソースオムライスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては清涼山、農岩宗宅、仙遊橋、稲荷吊り橋、ビナリ村があります。"
        },
        {
            "question": "遠い距離にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "遠い距離の観光地としては白頭大幹樹木園、蔚珍暴風の中でドラマセット場、蔚珍竹辺海岸スカイレール、安東陶山書院、仙城水上道、安東ダム、楽江水路公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 354
    }
}